2020 QS已出爐

紅磚終於上返top100

唔好攞排名打飛機啦

HSU呢？

吾城又然

Unsw 加油

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

其實大家點睇佢入邊嗰個faculty student ratio
佔成20%大家覺得會唔會太多？

仲睇QS打飛機

現實
HKU grad
月入兩皮住公屋

利申: HKU grad 三層私樓

我城

教大呢，人工屌打8大喎

唔好玩啦ching
頭十走唔甩

佢係唔係計埋hkcc果班lecturer?

點會計

我unsw grad屋企夠有我四層樓一層商廈一層工廈
仲未計我澳洲個嫲嫲爺爺留俾我老竇嗰啲樓

三層私樓講到好似好多咁有
天外有天人外有人咪沖出嚟7啦

搵唔到

你呢間澳洲黎講幾垃圾下柒少陣ok?

我知啊澳洲所有大學都係野雞呀嘛明嘅

墨爾本同悉尼OK，你呢間真係差左d喎DSE有冇廿分？

O你老母K咩
所有澳洲嘅大學都係野雞啊屌你老母

垃圾UNSW仔走入黎做乜柒睇死你DSE 十分走去讀垃圾foundation 升野雞。你同樓上個位私樓港大師兄有得比咩？咁撚廢

係呀係呀睇死我啊
起吓我底線啦戇鳩仔仲話我10幾分

有料你唔入香港八大？笑撚死人，你連十分都冇澳洲野雞仔